22歲男油麻地墮樓亡 警查原因

今日(7日)清晨5時半，一名姓黎(22歲)男子被途人發現昏迷倒臥於油麻地彌敦道與登打士街交界，懷疑他從高處墮下，現場遺下血漬及碎骨。救護員接報趕至，立即把事主送院搶救，惜最後不治。警方封鎖現場，初步相信事主由上址一大廈天台墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

死親都零晨,死黑警

碎骨!!!

事件沒有可疑

一個早上，2單被自殺

好嬲
黑警又做野

Push

全部都331手足

無可疑
仲要係凌晨

屌你又嚟

DLLMCH

痴撚線香港

上次全裸男又係呢棟

無可疑

推

又係on9cc

公安殺人

黑警死全家

Rip

手足

法證先鋒呢 唔係好撚勁既咩 咩案都查到架嘛 屌你老母
法證都奶共啦 屌

又殺人呀屌你老母

又有
仆街！

又係東方

up

做假佢地就識，查條撚咩

被自殺

咁鍾意睇閉路電視 但呢單又唔睇

好撚恐怖

push

屌你老母死黑警唔好咁過份得唔得

又白粉

唔洗問，又係黑警

D香港警察開始愈殺愈過癮

有無資料
22歲一定有不自殺聲明

全裸男係登打士街公園

今日有兩單了

忠勇毅 : Nothing suspicious.

好嬲

家樂坊對出全裸墜樓post冇得七七八八

疑似死者

手足嚟架

大家裝咗cam 望附近未

sad

cammmmmm ar

法證好似under 警務處

死因有待驗屍，但係事件冇可疑 唔撚洗驗啦 你都close file la

凌晨

而家連掩飾都廢事 日頭照黎

唔係被殺，係感情問題，大家唔好再推了

武警見大陸仲封緊城冇工開
就趁悶落黎教下班細點做到心狠手辣目中無人

手足
點解手足既屋企人朋友唔出黎指證

哪有錢

...心碎 大好青春年華
希望你喺天堂開心

你又知？

定係做狗出黎鳩推啊？

噚日都有傳機場黑狗套嘢嘅圖
話開每一槍都要有上司同意
你信呀?

popo

碎骨

垃圾白粉報

天未光就跳

死黑警

黑狗又咬死人了！無可疑！

屌

幾時先有一單有可疑？

屌老母

計埋殺左有無5000人？

又無可疑

黑狗殺人時間
總之有狗半夜上門 就通常898

超過

又係呢個位

冇可疑

又冇可疑屌啦

咁331手足本身有冇自殺傾向先？